屌M記老母 又執漏餐

上左車先見到
俾返兩隻雞翼我

自己唔check下先？

叫佢送上樓畀返你

對m記既信任

m記唔自己check下先？

執漏無人想㗎 你自己唔check下 係到怪人

on9

每次都開袋睇, 有時薯條俾好少即刻叫佢俾返滿

打去屌7佢會送上你屋企

平時去開嗰間好少執漏
今次大意

兩隻雞翼廢事啦 下次小心啲

打去叫佢送就唔使check